[扮工好撚悶]番工好得閒又無野做既入黎傾下計啦 18

冇人開??

但1 過多2 3年 出到去可能會冇競爭力
利申 後生仔

等你

yoyoyo

關唔關學歷事?
會唔會進修有用過在職學野

開左唔知去邊~

開係吹水台?

但我相信你揀2, 過多2 3 年都仲係5.5DAYS 狂OT同埋學緊野

你開咗喺吹水台啊清

做完龍頭一兩年, 係咪隨時可以轉番出黎丫 ?

我 refresh 又唔見~

我做左1.果種工 7年幾, 人工升左1倍, 你話識唔識多左野, 唔算多, 但競爭力高低係靠自己, 唔係靠公司.

下半場冇見你蒲頭喎去左邊

我覺得冇咩問題，互相鐘意就ok
反而我會覺得大陸女仔嘅屋企人會好難搞

其實在職學野好好多 進修冇咩用
其實我心都揀2 但會set target 俾自己 2年應該會學晒野之後閃

yes !!!去邊都得

3個朋友都同鬼妹拍過一排, 冇一個長久,都係返HK溝左港女.

但你洗唔洗考慮下屋企啊
狂ot好辛苦 點湊女

1個種工我而家就返緊第7年
5DAYS, 從來無OT, 人工好好, 同事就勉勉強強, 無學到任何野

反而想知點解果位巴打唔揀港女

咁你有冇後悔？

如果2係真係會學到野同埋出黎有用既就去馬囉, 捱2, 3年
我係怕做完2後其實走唔返出黎, 或者出到黎都係另一份狂OT既工

唉

咁講返先工作內容其實我就好憎既, 不過因為"5DAYS, 從來無OT, 人工好好" 我堅持到而家第7年
如果佢唔炒我, 可能做過世

利申無上進心, 垃圾一件

辛苦兩年可以接受~

不過你心目中已經揀左2
仲問乜鬼

鬼妹開放又大食 ??

呢個等巴打出嚟解畫
Btw你地揀男/女朋友會睇咗國籍先？
我覺得feel重要好多喎

加油Ching

Btw收工走人

心揀 但事實上過緊1嘅生活

收5半咁爽？

收工

國籍唔係得連登仔係度9up嫁咋咩

愛情呢D就好主觀, 邊有話點解, 唔鍾意咪唔鍾意囉, 講乜鬼野歧視

巴打好純愛feel

你岩 不過大陸人我無辦法發展出鍾意

咁事實如果你唔鍾意大陸人, 咁大陸女仔第一時間都down grade左先, 係咁架啦

一日爆post

冇錯
你一望到佢腦中唔會諗到可以發展
你連當佢朋友都未必呀

證明好多冗員

就黎一日爆兩個 post

係
我認我有偏見
見到蝗唔會考慮

係人就有偏見架喇~

愛情冇點解 講feel架麻
但係你大陸落黎 我好難對你有feel喎

所以我覺得無問題呀, 呢D野好主觀, 唔通咩都話 "唔好歧視" 就試下先咩
正如見到日本妹你加左100分先啦

你未遇到嗟~

你地班友直頭狗衝啦

我識個女仔 中國人 係香港讀U
幾乎去到一見鍾情既level

仲未走得

要退聯又恐怖襲擊好忙

唔准走啊 大把人未走

好靚嫁?

就

大把 ?

我覺得我基因裡就是排斥大陸人

今次 p 巴真係可能係舊 po 狂禁 F5

唔好笑佢啦

喂啊~~~~~~~

仲有成粒鐘呀屌晒你地

所以擇偶條件包括埋國藉我真係覺得無問題

6半閃 happy friday

講下嗟~ 希望佢快啲做完啲野~

TGIF!!!!

好主觀姐
話之你個條件幾高
你搵到咪得
你鐘意咪得

come on baby ~

正常女仔 眉清目秀 唔算靚
唔係外型問題 係氣質同談吐
超級nice 又講得笑
佢知我普通話唔叻 都就我講英文

我未走

po定先
收工咁開心丫拿

男人

屌您

手手好返未啊

喂大佬
有咩星期一先屌啦

有冇溝佢?
最後點?

星期一都唔會有野做~

頂~ 臨收工先想屙屎~

冇喇...朋友啲同學黎 冇拎contact
同埋咁好既女仔 梗係有男友啦

十分鐘 快啲去

屙完出唔到公司
要Ot

陰公
有時係咪覺得以後都揾唔到個咁好嘅女仔

OT屎

仆你個街, 咁撚黑心既你~ 嬲呀~

ot痾屎
全日最忙既時段

Ot屙屎無補水

我放 5:50 架~

屙尿呢咁 ?

一樣啦⋯⋯你懂的

痾啦 你想忍屎返屋企先痾?

ot屙屎 timesheet點填?

英國人呢

屙屎補水係每舊計架~

5:50 output

我愛放工

而家你好似同緊一個係沙漠既人講可樂有幾好飲

你收幾點呀龜仔

6點半收工互相扶持區

收工
星期一見啦各位
btw 小巴屍機冇出現過
佢開心返啲未

明天見

嗯。。嗯。。。。嗯～～～

舒服晒～

明天放假

同問

絕對有覺得
不過老豆話齋 有份無緣枉斷腸

係囉 我唔番工都會係到架
太毒

做則樓冇放工是常識吧

你今日唔洗返工嫁？

女呢家嘢
下個更可愛啦

今日要
但早放左
冇野做都係上下黎

收啦 BYEBYE

第18

唔好啊!!!!!!

可惜我遇不到下一個......

努力去遇上。

6半至7點左右走啦

上黎傾計

龜仔是我的好伙伴

龜仔常伴你

我宜家先知我對鞋刮到我對腳損哂
仲行左成日

唔想r野黎做 明明單野好趕
都係hea下等order算

毒撚係咁上下

6：30 ？

我都係

呢到通常收工就冇哂人 office hour先有人

你以為啦

香港人廿四小時都返緊工

竟然 我真係唔知

走得

點做野架？仲係第6頁既？？

第18回仲想點

而家呢？

傻咗？

收工啦

其實係屋企睇到有紅點都會禁入黎睇

日爆兩post

我用手機都會入黎睇下 放工更是毒撚

初初呢個post真係office hr架而家放工重同大家傾到都幾開心

開工喇

so9sad but ture

放咗工我就一定唔上黎

大師返咩工

咁你而家做梗咩

N展 + 創業

我路過唔算架

放工有咩搞作？

放工未？

點解我又入左黎

出力~

訓唔著入黎推下先

推

我返緊

你做咩野呀⋯⋯尻上腦

早

岩岩見到你個仆街post
做咩尻改名...19歲童顏

binc

星期六都要返工真係賤過狗
汪

晏小小去買免牛免豬果堆 今晚整千層面

又改名

變返正常名 費事亂

真係返緊
醫院類別

佢話我

又要返工..
不安

早啊 今早返學

有咩學要返 ?

我都係返學

係公司入面管理層D同事已經唔理自己
唔會直接叫你做野...
透過另一個同事通知你...
咁代表咩野呢..
1.放棄你
2.準備炒你
3.自己離職

唔好理 做自己野

返學又唔專心

pt master last sem

3喎我覺得

係囉~ 好大機會你諗多咗

未返到 上9半肚餓 食早餐未

要幾銀 ?

我心情唔好直頭由你地做自己野 我自己發下自己脾氣好過

食緊早餐

Full time master 1st sem 好chur

有咩食, 我啱啱起身仲未肚餓~

上次屌尻呀事頭婆

你知唔知 上司係女唔可以得罪 煩撚到喊 同班八婆杯死你

8皮幾

上司係女人so sad 我果個就係

讀神科?

自己就唔會離職..
做自己野...算

一個星期無入黎好似多左好多人咁

我地又撞到

大家落

咩係神科

食左炒麵
食完會肚痛

仲攤緊 咩叫星期六番工

燒左你架GTR

搶錢

屌 兩日後再講 笑足你5日

我果個都係, 但佢好好, 成日我未出手就幫我頂咗

咁驚，我無加麵

先生邊位呀 ?

佢未買

肚痛點上堂 ?

有既話比你燒又點話

無食炒麵

第4個po開始加入既奴隸

之後去左10日日本無追po

你就好啦⋯⋯
玩左咩

日本妹

10 日滿唔滿足 ?

有無去大阪？黎緊去大阪

10日玩日本妹

就係去大阪 可惜唔夠時間玩

去左京都、有馬同大阪

而家小朋友真係好撚慘，小二要帶咁多野去補習2個鐘。

絕對唔出奇

所以咪自殺囉~

陰公

唔係出唔出奇，而係當人覺得呢啲好正常就真係好sad

問左個小朋友
11:00-11:45黎我度學琴
12:00-14:00 補習
14:00-15:00 學游水

我問：食晏呢
佢：唔肚餓
我又問：其他朋友去玩，你冇得玩，覺得點？
佢：而家好多功課架，點玩呀！

見到咁仲生唔生

一個人？with friend?
我一個人去未plan玩咩食咩好

放假

同女友去，女友熟日本plan 哂所有野

我就識聽日文唔識講

生。plan左

我都鐘意小朋友，覺得有能力嘅話會生3-4個

咁我自己再睇下

自己細路自己教

個個月嘔4000供保險...有沒人好似我咁

每個月4000咁多
你供一個人定多過一個

返工無嘢做
好攰

新入
連續兩日返工完全冇野做上taobao
今日長週半日

大佬呀你地唔好咁痴線啦

我認呀

Hi

見上面講緊日本 岩岩14號去完返黎
好好玩

大阪有無推介

冇供保險，不過供緊間舖

我去過東京咋

買舖

睇你係咩心態，如果想瘋狂購物我應該幫你唔到，不過我係心齋橋個邊間GU買左十幾廿件衫褲鞋襪，都係港紙五百幾蚊到，質地又好，正過U記多多聲

我個陣係心齋橋個邊搵左間燒肉放題黎食，好有水準，仲要唔太貴，加多1000円 任飲，去到日本一定要食燒肉放題同居酒屋

睇緊，未買。

大阪我係用黎駁腳過京都

一訓醒就見到你地推咁多頁

12點醒 好幸福

一個人好似食唔到燒肉放題

睇邊區？

咁可以唔食放題 食就咁計份數既燒肉，唔會好貴

我個陣去食迴轉壽司都好撚好食，迴轉壽司都係有個師傅係中間即刻整D壽司出黎

港島東

想問任食多數幾錢一個人？

佢有分三個level

2980
3980
4980

1000円 任飲

越貴唔係食越高級既牛，係食越多款既牛，所以如果你本身唔係好刁鑽特別話要食D內臟或者牛面頰呢D既話， 2980 都好滿足到你，已經有69種，仲有D雞同豬個D，個陣我想食3980，結果比女友話3980食好多我地唔食既內臟，所以揀左2980

好正！希望我一個人食到放題啦

好似好正
又唔係好貴

係一D都唔貴，所以我先覺得唔夠玩

個日我飲左3L 啤酒再加whisky 燒酒

佢任飲唔係得啤酒，係乜酒都有 (清酒燒酒啤酒烈酒果酒紅酒白酒梅酒)

上星期既我而家已經不捨地係日本番緊黎香港，而家既我...今日已經O緊T 仲要遲左成粒鐘起身

收工啦⋯⋯

上全日

大阪燒肉試下南森町既万両，真係超好食
唔係放題但一d都唔貴

Bookmarked
好期待呀

已mark 5月去

Thanks

舖重貴過樓

可能係日本食西餐有d on9, 梅田個邊有間食法國菜叫俺のフレンチ，平靚正好抵食，有興趣可以試下

迴轉壽司有間叫函太郎都ok, 諗到再講

小心去錯，個到好似有兩間一樣名，有間係韓燒嚟，唔好中伏

巴打交幾多稅

照mark
都係諗住一個人去relax下，最緊要好食

都係附近？

一個人周圍食
諗起都興奮

隔一兩條街，如果你就咁google map有機會中伏

你搞到我想再去多一個星期

好食呀，不過法國菜個間我有book位，睇落好似好full

砌下砌下咪得囉

噢仲諗住隨心walk in

再講又大出血

食完個飯。又開工

好想去日本

我今次係第一次去

去唔去京都

唔係好夠時間
可能淨玩大阪/即日來回神戶

即日來回京都好過神戶啦，神戶悶到仆街

好
未plan未睇行程
忙緊交功課

未買.... 但供緊 ......

其實香港都得

食肉獸~
塊煙肉既物體, 就咁成塊食 ??

果舊應該係五花腩果堆掛 bacon咁厚咬到2046

Full time 星期六都要返學 ? 係咁架

我平時返工，上堂係星期六日同weekday夜晚

自己一個食得幾多
又貴

香港太多劣食
同埋旅行感覺去左另一個地方放鬆下

同埋唱完錢 啲錢好似唔係錢咁
食都食得豪啲

佢個到有較剪比你剪開

幫人供緊

2000醫保
2000儲蓄黎

儲唔到錢買樓t^t

月供4000。月入冇4皮買樓都幾辛苦

自問都鍾意食肉, 但兩個人咁食都幾辛苦
唔好話放題

放假放到傻左？

所以返工都唔係好慘嗟~

你好似供得有點多
趕住買樓？

我老豆今日開始放十日大假
但佢冇嘢做到第一日已經嗌悶
話十日點捱

悶呢d野相信我地已經駕輕就熟

仲搵緊千層面 唔想做人了

佢暗示緊你唔陪佢去街呀~~~~
同佢去離島行一轉喇~

我要做大板燒 !!!

今日幫世伯搞eta 叫佢同我去澳洲 差唔多喇

心都淡 揸住部車去呢度去個度都搵唔到

有車

我話聽日陪佢出去
佢話懶
我有免費戲飛佢話冇戲好睇
都唔洗錢怕咩中伏

City'super

同佢睇beauty and the beast

你請佢去？
你請我估佢唔區

我叫佢睇林明禎 佢話條女唔靚
真係好高要求

所以睇beauty and the beast
可能uncle想睇Emma

世伯

多謝支持

唔係掛 幾十歲都岩睇卡通片

期待中........
detail please

真人黎架~

我搵左差唔多兩個鐘 哭左

我知
但故事咪一樣

對uncle黎講唔同

洗緊冷氣機

各位，如果我只係為咗琴日件事而轉工，係咪好廢

如果裸辭，唔係癈唔癈，係有啲 risky又唔值得
如果有第二份工，就無咩所謂

想去瘋狂睇英軍
想睇個master
想返英國

點解唔返？

你搵到第二份工offer好過而家又有咩所謂

冇錢
唔捨得香港所有野

過埋聽日你就唔會再有野留戀
林鄭上場，什麼都完了。

但香港係香港獨一無二

投左宋漫山

唉，上份工同今份都咁短時期咁

其實香港係由英國建立既童話
1984年已經判左死刑
97年已經行左死刑

我一直都話冇左英國香港咩都唔係
但我成日做我戀英親英

其實日本要行哂，花幾多日？

唔想執行李

覺唔覺任何野交到中國手都玩死

好野就俾中國玩衰
衰野就更衰

不嬲都咁講
加左中國/中國人/中式通常係柒左或者gag化左
例如 香港=>中國香港
超聯=>中超聯
3D電影=>中國3D電影
人=>中國人
政府=>中國政府
諗來諗去都諗唔到有咩係加左中國/中式係好左

林鄭

笑咩笑 梨刀冇777 票牙

突然法國
香港政策兩大重要位置
辣殺會豬席 同 特狗
刀系由英國人控制
親英狗好欣慰

好sad，香港搞成咁，番工又唔開心

屌！

咪又係咁過

大家早啲訓呀，唔係聽日無精神吹水呀！

聽日返十一點半。

巴打你地請假 會用咩藉口 一定請到

發燒感冒

唔係病假wo

有事 請假
就咁樣

起身啦仲望

返工啦望

訓唔到
眼光光
鳩鳩下

早晨

已經在獄中食緊早餐

做乜失眠啊男人
早晨

可能佢驚驚

期滿出左獄 準備7日後再入返去

boo

去邊玩啊
唔洗入獄做乜咁早起身

去墨爾本
奴性重呀

今日計佣deadline，the show must go on

男人好簡單 唔係為錢就為女人

我星期六個晚都係咁 係張床碌左成晚都訓唔到 好彩星期日晏奏補眠左5個鐘

地獄降臨

我仲係張床到 唔撚願起身 好撚涷

邊樹凍呀......

好凍

早晨

早晨
煮完早餐 準備上路

又幾好食

遊玩時開心一點不必掛念我
得閒返嚟打下卡

早餐都未食

去邊樹玩

失眠+發燒
sick leave one day

失眠仲要鳩鳩下咁返工

汀九撞車，依家仲未上到汀九
大家覺得我射波好定打番去話會遲到好

墨爾本

煮左你早餐

攞正牌遲到 why not

我個份呢.....
玩得開心
肚痛

想射波

你食埋我果份

又返工

又要返工

遲到有錢袋。

射咗一日就想射兩日
利申 今日會遲到

屌屯公有妖孽

打咗番去話遲 你地啱，慳番日sl

食早餐

上路

射喇, 最緊要自己開心~

你份千層意粉呢 ??

做咩唔食 ? 雖然我都唔知食乜好~

煮左喇wo

紅巴, 點解你咁早返工, 又唔早收架 ? 你返幾至幾呀 ?

無相睇 ?

要唔要請師傅 ?

有呀 是日晚餐+失敗作

幾正喎

衰左係隻碟 打到空氣搞到個邊變左脆 又唔係乾 唔夠肉醬
同芝士冇用班巴臣芝士條

出黎唔係我要既效果就係失敗 味道係唔差 但唔係就唔係

仲未返到公司

me too

diu 又要番工

見到喇, 唔差丫, 再整過~

不想返工

塞緊車

diu 又要出糧

搞咩失眼呀你~

未咁早出糧

我出月尾~

星期一係咁嫁啦⋯⋯
前日實失眠

去做下運動會唔會好訓啲 ?

返黎會整墨西哥粟米濃湯 同 雞肉菠菜麵

床上運動幫到你

姐姐唔好串我啦....
那有女.....
我唔會call chicken

我都鍾意煮野食架喎

我鐘意煮 唔鐘意食

我想試下整 pastrami

我想試威靈頓牛肉

星期6日通常冇野做就係屋企訓晏覺
夜晚就訓唔著
琴晚2點幾先訓得著呀

呢個高難度
慢煮牛扒牛柳我成日整

屌諗住唔洗出銀行又唔想著褸
就著左一件厚衫
宜家叫我晏晝出銀行
仆街我已經feel到我一陣會熱死

覺得病病地, 又好眼訓

講笑講笑 丁下圖做手部運動算啦
好消息係
通常失眠後第二晚 是會好好瞓的
因為已經攰死左

射波啦!!

我會跟十二道瘋味整

呢個真係無咩興趣, 因為食出面果啲都唔覺得好食~

無波射呀, 無錢架

唔緊要 因為 我都唔食 我享受煮 唔享受食

除左件厚衫去~

咁你煮俾我食啦, 我想食

唔鍾意食, 點知整得好唔好食~

對自己好Q有信心

得一件咋

熱得幾多 日日都凍到喊

晏晝成廿度喎ching
我見今朝涼涼地又諗住成日係公司先著一件就算

窮撚只有短袖

其實係咪冇準過

照除喇~ 怕咩喎~

怪叔叔

今朝睇得15度

好悶

巴打平時有咩嗜好呀 ?

仲係返工途中
冇十一點半都唔返到去

聽歌,儲cd,玩音樂,學野,讀書
好多野做

好撚悶
返左就黎1個月新工，日日都係對住部電腦發呆，我做lab既，日日開住份method扮睇，間唔中先有啲野比我做

係到傾下計喇
我都開依個POST 傾傾下過咗1定唔知2個月

有得上網算好啦
唔俾玩電話冇得上網又冇野做先會悶呀

點樣捱

今日有野做

儲咩 cd 多呀 ? classic ? pop ? j-pop ?

做 lab 係咪好好 pay 架 ??

唔好做錯晒啲野呀~

上黎吹水

我做chem lab 果啲，普遍低人工，一萬鬆啲fg黎講
我做果間就比出面高啲

咦~ p 巴仲未見人啵~

個時真係悶到ON9...
上黎係咁睇POST仲有睇小說

之前見過個 po, 條友話 third hon chem, 政府做, 5 年有 3皮~

仲係舊post f5緊

我都想做

N日後再見最後2%

之前試過 慘撚過死

我都係一個月, 份工幾好玩但暫時仲好得閒

下次第 1000 個 po 要注明去新 po 先得~

rock多
最近有classical

玩得開心啲~
一路順風~

屌那星成個新界西交通癱瘓

真係好ON9

不過份工好既係近屋企，出入都有公司車，車費=0

你屋企 set 野係咪值幾十萬果啲 ??

仲未返到公司 ?
我公司今日又無咩人遲到咁喎~

遲左半個鐘
其實幾爽

要做testing

星期五新界北死完今日到新界西

咩事呀我住荃灣喎

年中慳唔少

i mean 你套 hifi

辦工計佣最後倒數

等炒?
一個都計唔到?

要諗 test cases , 好煩~

隨身咋嘛屌
我老母好怕嘈
買hifi都無得聽
當然都無錢

無test case, 諗到乜就test乜

巴打做邊行

冇野WOW 扮緊工, 馬照跑, 舞照跳

做 IT 要 pro 啲~ man~
起碼你要寫係你份 cv 度~

之前又驚到瀨晒屎咁~

普通account仔咋
月尾又有排忙

最近聽jpop多
rock/metal聽少左好多

咪係
上晒心咁
宜家又冇野

Account 仔真係陰公。

講起CV, 如果要再寫真係唔知寫咩入去好

街坊

我人大左鍾意嘈
不過都有d入門古典

今朝炒汀九同荃灣 屯公大欖全滅

rock/metal有咩推薦?

可能我有抑鬱啦

咪又係果啲, 上網搵份抄喇~

其實係咪做account既一定會好忙？
我知我條問題好on9

好彩我去另一邊

莫扎實果啲 ?

一d事都無

4月又等報稅啦
不過就成日諗
係咪都做唔晒 不如慢慢做

睇你入個間公司啦, 我個間好得閒

我聽j野唔知你岩唔岩
都係x, luna sea, larc, diru, gazette, galneryus, deluhi, versailles個d

係呀
間間公司都一樣
除非你間公司真係等執
但執個時又要埋返條數 都係一樣咁多野做
audit直頭狗黎
之前intern做audit 都覺得好大壓力

我番工係另一塞車黑點 龍翔道

唔一定要日文喎
btw babymetal就快出碟

因為你唔識做姐

係咪仲要考好多試 ?

屯公塞死左農場道就順架啦

BTW今朝東廊都炒粉

上位一定要考囉
你甘心做一世account clerk 都可以唔洗考既

我jrock撚 .
外國淨係聽最大路dragonforce, gnr個d

巴打唔好咁直接~

原來依加咁多會計奴 有冇人覺得呢份工真係好撚悶

audit真心on9
做commercial無咁忙

數字人生~

大學選科有人叫我揀
但我最憎會計

下我都仲覺得好好玩喎
可能岩岩出黎做野

jrock我都有聽, 不過你講個堆最近都無新歌

on99嫁
之前試過做一間公司
出糧記錄同bank account唔夾既
然後我上司叫我事撚但
屌點事但呀
左右唔岩嫁喎

依啲唔係周得好嚴架咩？有得事旦？

好彩當年AL考得差, BBA唔收我

當年AL考得好,無揀BBA

返過幾間公司D acct部門都好撚free成日遲到早退又冇人吹佢脹

屌你

舊歌囉
都無咩追喇
有無介紹

問佢想跟邊個
是但跟一個然後book Unrealized Gain/Loss on Misstatement咪得囉

而家仲有人狗衝BBQ架咩

我都想知
佢又唔肯教
我諗到頭都爆都唔知點樣可以事但得黎左右又岩
最後佢自己拎返黎做 叫我去印invoice 就算

無呀最近都無野好聽, 尤其係jrock
我每個星期都有睇countdown tv, 每週ranking 100真係可以無十隻歌想聽
jpop既話都有D既

利申依定讀緊BBA

大撚把

咩黎架 淨係rock野

當年年少無知嘛, 人報我又報, 一放榜後將d BBA排到最尾啦

日本每個星期六晚有個音樂節目講日本既樂壇, 你當勁歌金曲咁啦
佢每星期都有weekly ranking, guest live, 訪問咁, 唔係剩係rock野, 成個日本既音樂都會講

當年年少無知,無揀到bba,但都無揀專科

呢個真
當年dse得科會計好
就搞成咁

我當年簡會計讀係貪佢多女讀

BBQ班囡點會睇得上眼自己d同學...

俾你揀多次, 你仲讀唔讀BBA

bba班女只會對住mkt 啲仔濕嫁咋
acct? wfc

Laughed
Mkt仔有咩好？

mkt仔有咩好

我之前啲同學唔知點解成日都覺得mkt 啲仔好有錢

識吹水有口才 (好似係)
avvt毒撚 不了

account毒撚

原本依加香港入息中位數16200咁撚高

話說之前同個FD炒左大獲
咁因為原則問題所以我之後冇同佢講過野啦

上星期轉左份新工, 先發現我同佢係同TEAM!!!
原本諗住間公司咁大, 應該唔會撞口撞面架嘛...
咁上星期佢都仲係SHIFT見唔到佢住既, 今日開始就同一更仲要一齊lunch
唉, 即刻覺得好煩唔想面對

點解眼訓都咁多野做

上個月仲係15k

cctvb劇情

大家咁話

唔好理啦
同事姐

有冇咁撚有緣呀

面阻阻咁好煩 搞到我琴日係到諗件事唔開心左好耐

3月1 號返出版社 11500
一收到HA EA II offer辭左工上星期五(24/3)last day

準備星期三返新工，人工14xxx，星期二去簽約
又收到政府EA interview 如果請就20xxx人工

咁如果政府唔請就繼續返HA乜事都冇
咁如果政府俾offer我應唔應該要?要就又要同HA 辭職，好似一個月辭兩次工唔係幾好咁
但多成5000幾蚊

咩事炒大獲
真係好老尷

痴撚線嫁, 中位數都咁撚高人工, 有排通帳

我A levels 咩grade都拎齊
on 99

講唔講得件事點發生呀 ?

緊係辭啦屌, 有咩所謂

下 ea梗係辭啦
冇所謂架
大不了咁短既period你咪唔好寫ha果份落cv

根據cctvb
咁撚有緣應該都係誤會黎

無咩唔好啵~

唔過一年我都唔會寫落cv

跟住你地就會變左工作上針鋒相對既冤家
然後會爆一d獲加深你地既相處...

世界真細小小

上一間政府部門
我係低級員工
但見到格黎組個EO咁熟面口
原來我year one PE mate
即刻想搵窿捐 好彩人地唔認得我

想死

佢開我玩笑
果下我真係覺得好過份
所以我話"唔想同啲唔識尊重人既人做朋友"

唉 成件事好小學雞

其實見到自己D FD做EO , 自己做ACO/CA既話
比著我一定會好自卑

DIU...
我係新仔 實食硬屎啦

我唔想唔誠實
但你知人地要時間做決定，我又唔想on 99等

但咁誠實又實俾位人質疑

入到政府唔理咩post都已經好好

然後一次打風被困公司
飲醉酒唔小心錫左對方一啖
之後就

咪係

如果佢同你say sorry你會唔會原諒佢

有fd讀mkt
屌 都唔知讀過乜鳩 瘋狂鳩吹

BBA 大部份都鳩吹架啦

um....
btw 佢之前係我ROOMMATE
真人真事

都幾難搞喎咁
老老實實 我會建議和解 但唔使太深交

你地拍拖啦

所以話, 有啲野唔洗做到咁出面既, 唔係無彎轉

其實都應該既
咁有原則做mud撚吖...

互射左幾多次

係咪我傲嬌定咩
我爸爸成日話officer grade以下唔好做
做都唔好做咁耐，因為你做得耐人地會覺得你唔配做officer grade

但實情係，我有考EO但唔知自己死咩，總之就冇offer
而家考紀律部長就有排等，已經報左海狗入境監獄風雲
另外仲有其他例如咩information services department, environmental protection department個啲

下~ 真人真事 ? 唔係講緊 cctvb 劇情咩 ?

唔係叫你放棄原則
小弟都有好多朋友 咩領域既都識啲
唔使太深交 但有事既時候 佢可能會扶你一把

傲嬌點在那

有冇格過劍

原來我quote錯
我想講cctvb劇情

唉 呢啲天氣又好想叫春

唔算呀
有大志姐

又格劍又互射...
咩料咁重口味

唉 因為之前大家都好似ready絕交咁
佢又無啦啦remove我ig

點叫春法

宜家啲絲打真係變態

仲要係真人真事

我要女我要女
唉呀.....好撚多野做呀....
潛陣水先....

快啲搵條囡囡執番劑喇~

妖
冇格劍冇互射呀

真人真事唔係講緊呢d BL野

講下笑姐唔好嬲

你唔會再小學雞, 學人玩絕交喇~ LB (定BL呀 )~

唉 一陣食飯睇下R唔R到佢講野啦

如果你朋友出去偷食, 你地會唔會話俾佢條女聽

我有個朋友識左好多年, 真係好朋友黎既, 咁佢條女我都識, 都算係朋友黎
點解知我朋友偷食呢, 就因為前兩日佢無啦啦打電話俾我問我係邊, 我話係旺角
佢叫我可唔可以唔好係旺角, 我心諗做乜鳩咪追問下, 屌你原來佢約左條新女出街, 但同佢女朋友講同左我出街, 無啦啦屈左我做幫兇

藍色青頭仔
歡迎加入
Hihi

對個唔係好熟既女仔有啲意思..但好似好遠距離咁

佢真係好易嬲

巴打.....我都係喎⋯⋯

千祈唔好講, 一陣有咩事條女會怪返你轉頭

點解人地一次就考到我就成日炒
唔想炒

我唔小氣ga sosad

BL = 悲息籮

唔會講
唔講仲可以扮唔知
一講你就係件事入面

死都唔好講 蛇咬都唔認
瞞下瞞下就一世
利申 有相同經驗

你岩 佢自己發現爆大穫都算
你幫手揭穿左件事就要即刻爆

但而家我已經係件事入面
後來問返先知佢借我過橋已經唔係第一次, 其實借我過橋都算, 佢每次借完又無同我講
叫我唔好係旺角係因為佢女朋友係旺角返緊工, 廢事撞到
而家好似幫兇咁好有罪惡感

同埋為左條女
冇左個兄弟
值得咩
雖然佢偷食都係錯嫁啦

為左條女輸左支劍

點遠距離法, any details

唔好講

唔係好似
你係

勸下你個 fd 回頭是岸, 一係就名正言順, 分左手佢喇~

A仔難得呢檀野巴絲都一面倒叫你唔好爆

條仔會話 得啦得啦你唔好理我

得啦我有分數架啦 果條女玩下架咋

咪就係唔係好熟 完全冇辦法入手囉
係啲活動入面識既 stalk佢fb ig好似性格幾岩我咁..
唉 都係毒撚既幻想

我淨係坐車見到....
咩都唔知

奇怪咁多絲打都話唔講架呢~

其實後來佢女朋友有打電話俾我搵佢, 因為佢無聽佢女朋友電話
我求其話佢去左廁所, 轉頭叫佢覆返, 屌你呢兩日一直都好唔安落

即係玩緊兩條女..... 咁仆街唔好做 fd 喇~

咁又真係遠左啲

飯兜..啲女人其實都係個個心態 寧俾人知 莫俾人見

女仔唔信人嫁
最鐘意自己扮神探自己發現

屌你主動呃鳩人~

如果佢暪到一世既話我寧願唔知啦
不過女人要查係一定會查得出 你fd子遲早被發現
由得佢而家風流快活遲d被斬死吧啦

隨緣啦, 我都想溝我個掛名表妹, 但都好難入手

咁你已經參與了...

你同佢正印熟唔熟

寧教人打仔，莫教人分妻
呢啲人地感情事，局外人知道任何野又點

唉, 學你地咁講, 我都係扮無知唔理算
至於你話勸我朋友回頭是岸, 過兩日我再睇下點

要斬時, 會斬埋巴打, A 巴, 你都係搵定後路喇~

我有朋友做第三者
我地價值觀唔同，宜家都疏離左

咪撚勸啦佢而家實沾沾緊自己兩頭住家好威

普通啦, 會有兩句咁

無教人分啊~ 講個事實佢聽嗟~

唔會嘅應該
男仔幫返男仔 都好合理
Touch wood散左都唔會再見嫁啦

暫時我係叫左佢唔好再用我做藉口

絲打睇得好開咁喎~

如果俾著我應該會講....唔講好似明知都仲害個女仔
唔知未來個女仔會唔會發現
但起碼依家知道冇咁HURT先,加上事實係你朋友做錯
我寧願自己做衰人 話俾個女仔知

BTW冇追哂POST

同埋係只講事實,唔好俾意見囉

咁如果調轉呢各位巴打
如果你地
會唔會想條女有女仔fd同你講先

某程度上算引導左人地走去分手個邊
等佢自己發玩自己分啦
又或者可能成世唔發現，白頭到老

唔係睇得開
係20幾歲既人你根本勸唔掂
何況佢而家係既得利益者

咪係 仲要宜家條女唔知
講真 邊諗到咁諗 淨係知我宜家好爽

兩頭暪不知幾撚刺激

女人出去偷食既話會俾佢D姊妹知

應該冇女仔fd 會講
因為佢d 女仔fd一定合理化哂條女所有錯

唔係,即係你果隻情節啊
或者咁岩喺街見到...

我FEEL到應該唔係第一次偷食, 可能之前都有但無同我講咁解

你成日都係咁呢 ?

好正常~
係用到你過橋先要同你講姐..
你fd靚仔?條件好?

冇機會試 大大下有少少明白佢地既心態
只係我唔會做

唔靚仔, 普通咁
而家份工還可以, 但無家底, 屋企係窮個種

叫佢花d時間進修下再慢慢溝d高質少少既女女

即係叫佢甩埋個正印?

佢把口可以浪過油

咁囡囡又係咩質素

都可以啊,反正佢都偷食咯
正印鍾意極有限

如果大家都覺得果條仔係 playboy , 唔明點解唔講比條女知
咪嘥個女仔啲時間同感情喇~

我覺得啦, 正印其實都幾好, 乖乖女個種
當然唔知佢背後會唔會係第二個樣

點解你覺得個女仔一講就會信?
女仔好撚犯賤嫁

屌 我exactly係同一個情況
冇計 一世兄弟 佢話佢殺左人 我都幫佢冚
唯有一路喃嘸佢 叫佢唔好再出去玩

一陣條仔講兩講氹兩氹條女又落返疊
就會倒轉唱你離間感情

冇撚有錯

我決定唔撚理
或者佢有日玩夠自己收手

態度正確

如果第二日你地知我條女有第二個, 記住話我知呀~
都係吹下水喇, 唔係時間無過得咁快

正確態度
話尻知佢

曾經因為太多事同個好朋友絕左交
我一定唔會再做呢d野
不過果次嚴重d,係個fd喺外國搞大左個肚唔肯落
諗起都覺得痴尻線

首先.....

尻 =/= 鳩

搞大左咁撚大件事

咁呢個又太離譜...我都唔會容忍到

鳩鳩鳩
知錯了

你有女記得同我地講喎

要望實佢..... 望清楚未 ?

我同媽咪都熟
佢被人搞大左之後話條仔仲愛佢唔想落
但我打比條仔,佢話sorry,佢兩個唔會再聯絡
於是我話你快d返香港落仔唔係我同你媽講...
跟住話絕左交

最後都冇講比伯母知

咁佢有無落仔

啲女又係癲癲地, 好仔衰仔都唔識分

鐘意鬼會識分咩
之前個fd又係識錯人
同佢講左好耐又唔肯信我地
之後同我地絕晒交得返男朋友
最後俾人呃左隻豬就返黎搵我地
唉

佢block晒我所有野,fb,wtsapp...
我後來有借mutual fd acc追問,佢冇答,話多謝關心

我估落左/生左送左去孤兒院...
真係好難估佢點做

真係好天真好傻

d女係咪以為大左肚可以用個B留住條仔

屌佢老母啦
你自己仆街戇撚鳩就算 咪撚害條小生命啦
如果生鳩左 自己養就冇老豆
送去孤兒院就老豆老母都冇
都戇撚柒鳩

想問個時佢地幾大?
點解可以咁唔識諗

當年我地...21左右 仲唔識用套

agger
仲要屌返我轉頭
皇帝唔急太監急
證明多管閒事冇好結果

痴撚線D女都on99, 尤其去外國讀書後好似特別蠢

我都覺得有關

係 ? 咁洗唔洗專識啲就黎去外國讀書既女仔呀 ?

我喜歡你的斯路

去到外國係易食D, 呢樣真

扮工新手入黎留名 頭先CAD左幾個鐘 1點就放LUNCH 爽呀

點解有d 男仔溝女咁撚易, 係咪主動就得

有野做幾個鐘都叫扮工
得閒多d黎坐

懶有自信應該就得, 咁都要唔好咁柒喇~ 我估.....

唔知, 利申溝唔到女

睇對手

點樣唔柒法

鋼丁

如果冇對手呢

咁搵到再講啦
點知你溝咩傻豬返嚟

對手唔係講條女咩
冇女你溝咩?

仲要照左鏡先

正解

call G whole life

我想溝我掛名表妹, 但差9年

9年其實都唔係好多

賴尿做住條女比佢溝先喇~

我以為佢講想一齊溝個d對手

妹妹就免啦. 要溝都溝姐姐

教我溝女

咪係~ 無啲大志~

未必嫁

即係ff溝女情景?好毒啊媽啊

不過佢係公立做登記護士, 好柒忙, 我都唔太敢搵佢

mk係度呃飯食

護士好撚快殘..

呢度好多mk叫春

好呀 DRAFT完個EMAIL又多10幾個留言 好多人扮緊工

我都mk咁有邊個唔mk

好多野做都會入黎
下下做野好辛苦嫁

溝女用咩開場白好?

你叫乜名

你叫乜名?我叫Peter

受唔受溝

扑斷自己隻腳先講喇

有10幾個留言表示你個email draft得太慢

計錯晒啲數

貼多次俾大家學野

唔好咒我
錯數好大獲

不要~

做咩貼我

OT啦你

OK~ OK~
計啱晒啲數~ 老細再比多啲你計~

今日唔ot
有野做

我有鋼丁, 去爆房好唔好~

MK又出街

我WHTSAPP佢冇覆, 係咪可以收得皮

開個gp, 我地扮佢覆你

epic failure

是的

哎呀~~ 12 點半喇~~

食咩好呀今日~~

潛水食飯先

冇錯
佢對你有興趣既話收工一定會覆你

海底撈飯 ?

做乜突然間個個發女寒
你下下露個狗公格出黎 係女都嚇走啦
平常心就得喇

真係要上多d黎扮工

返工返到傻左

今日收1點

嘩~ 一吹吹到食 lunch 喎~ 咪幾好~

我立即dllm

今朝又遲到
又早收
食屎啦你

食屎啦你

你呢 ?

好想請4月3, 但連放4日, 去日本又貴, 係屋企又on99

為何生命 不准等人成長 就可以修正過往
我曾擁有妳 真叫我心酸

返工啦

放飯~

我們曾相愛 想到就心酸

返工唔on9

你返工又係上連登
係屋企又係上連登
你自己諗囉

有人問我, 我就會講, 但是冇人來

係wow屌

我本身已經係on9黎

屌你老母撞到我部電話吧

告訴我孤獨並無罪

When you kissed me on that street, I kissed you back

7號去日本
影櫻花

When you kissed me on that street, I kissed my hand

無晒假

我都無, 請no paid

唔明

離愁能有多痛 痛有多濃
當夢被埋在江南煙雨中 心碎了才懂

有冇巴打毒到唔想同d同事撞life 等佢地落灑去先出去

食飽, 午睡時間

放工唔想同同事撞lift, 會等佢地行左先

竟然唔識

冇人留意你嫁毒撚

btw 覺唔覺acct呢個department真係好毒

係, 男女都係咁撚毒

lunch睇都市閒情啦仲食飯

本身大部分時間做野都係一個人做架啦

公司其他人只會月尾claim 錢先記得我地

同埋做account好cheap, 後勤, 好冇地位

8月去台灣

放飯......
終於上水啦⋯⋯
今日運程話我會遇上愛情....唔知會唔會呢！哈姆太郎

我都係, 同life困獸鬥

acct都低賤你叫admin同hr去邊

我係食飯先會同到其他department既人傾下計

辣殺又搶唔到叮飯

已經叮完
因為...今日全公司得我一個帶飯

放飯......
終於上水啦⋯⋯
今日運程話我會遇上愛情....唔知會唔會呢！哈姆太郎

無人理我

個個都玩偷步我屌

食飯時間先上水梗係冇人理你啦
你話係咪呀哈姆太郎

我唔制呀⋯⋯人地忙呀⋯⋯

我呢啲係office食既回你囉

哈哈哈哈哈

自己帶爐

我而家有幾早得幾早叮

早5分鐘唔得咩
我通常都係咁

公司真係有人自備電蒸爐

我阿頭咪係囉
12點半就見佢係度整個飯

今日突然好忙

我而家可以12; 30 食，以前間19 公司篇我2; 30

我食1點
2點半會餓死

哈姆太郎呀⋯⋯佢地唔理我呀⋯⋯
唔制呀

但我竟然挨左一年，諗返都覺得自己勁

忙住買GTR

毒撚食完飯係噴水池琴hea緊

好彩我同其他同事唔同返工時間，所以放工都唔會一齊

我食完飯係位度企下先 頂住個胃

食完飯就肚痛

等到夠鐘先去廁所

去緊

食完飯 午睡時間又到

今日同個同事食飯, 佢女黎, 25歲, 預備生第二個, 第一個仔14個月
佢話拉D示威人士係岩.
因為搞亂香港. 又暴力, 扔磚

我問佢, 咁差佬打鳩示威者呢?
仲有知唔知點解佢地要上街,

"佢地反政府"

我又問, 咁佢地點解反政府. 知唔知831係咩?

"我唔知, 總之佢地就係唔岩, 搞亂香港"

咁我話:
當大陸人落黎搶晒你既福利, 推高晒樓價, 買貴晒D野, 你就唔好怨喇..

呢位媽媽咁後生就唔用腦

咁撚後生生咁多件，佢老公搵好多？ btw香港已死

所以我都唔同佢傾落去. 免傷和氣.

佢老公都幾大壓力 要養3隻蠢豬

咪又撚係大陸仔, 生埋一大堆ON99咁.

又2點, 要開工

我啲假期同錢呀

好歹都90後呀
諗嘢成個60後咁

收埋部電話專心辦工先

不過唔好講做護士易殘, 做account d女都好撚殘

頭先食完飯返番公司, 諗住訓一陣喇, 臨訓望下個鐘可以訓幾耐
點知............ 已經夠鐘了

又要做野啦⋯⋯
肚痛左3次

我返嚟啦 瞓到隻豬咁 塊面有印

男人!!食咩毒物嚟

慘, TEST到D野唔WORK

嘩 訓到扯灑鼻汗wow

【星島日報報道】台灣一名原職廚師的男子吳東融自行開班授課當心靈導師，成功招攬數百名學員，利用女學生的無知在「課後調教」，到汽車旅館開房脫光衣服於私處滴蠟，最後性侵得手，其後5名被害女學員發現有異報警，將他拘捕送檢。
該名姓吳男子，透過朋友介紹參加了為期6堂課的某生命講座，而上完課的他認為這樣都有搞頭，便自行當起心靈導師，開班授課，利用網上facebook作宣傳，一傳十，十傳百，學員人數快速飆破300人，也有千讚。連知名國立大學研究生也成為他的學員，成了最好的活招牌。
去年6月吳男就利用「課後調教」名義相約知名國立大學研究生「小紫」（化名）等6名女學員，一行人至新北市某汽車旅館開房，女學員們各個脫光，在其額頭、肩膀、胸部、心窩、私處各放置1顆吳嫌稱之「心靈寶石」的普通石頭，並請學員閉眼，他自己則坐在女學員間手上也拿1顆「心靈寶石」開始授課。但小紫的7顆寶石就掉了1顆，吳男指小紫的心情很亂，令其跟他到浴室進行加強訓練，稱私處為「海底輪」，滴蠟油是為了讓她「心情沉澱」，最後由他操刀，更性侵得逞。
至12月，吳嫌又以同樣方式找了4名女學員進行調教，向一名新「卿兒」埋手，同樣性侵得逞。事後卿兒覺得吳男這樣做非常詭異，她聯絡其餘女學員發現她們也遭受類似對待，眾人這時才驚覺有異便報警處理。警方隔天至吳男住處將其拘捕，對於指控，吳男辯「她們說不要我就停手，這是你情我願吧！」警方將他移送新北地檢署。

屌, d 女有冇咁蠢呀

我都係...肚瀉咁..

又屙唔到D咩野出來...
唔夠訓就咁樣

呢單算無咁蠢, 年中幾十單性交改運

我琴日到依加屙過一粒屎咋, 不過食得好少野

出完街做野

有冇咁多

慘 ? 咁先好呀~ 唔係出街先衰咪仲慘~

你把口夠叻 你都得嫁

流晒口水

咁都比你聽到

今晚早幾個鐘瞓

你傻左呀, D野唔WORK都話好
最好緊係D野WORK啦

你地成日話港女蠢
其實台妹同鬼妹仲蠢過港女100倍

今日運程話我會遇上愛情....唔知會唔會呢！哈姆太郎

咁你屎都無法架~

唔關我事, 我地遲D要UP上WINDOWS 10
而家係到試D野上到WIN10仲WORK唔WORK, 佢唔WORK我都無計, 我唔想上WIN10呀

Ff 完未
食飽訓醒啦

用緊windows 10 .

唔見左八達通 身份證同兩舊水

係咪自動增值 ?

劈左砲未呀龜BB

呢個真 李宗瑞個套27g 仲係屋企珍藏緊

做野呀⋯⋯FF
我唔要FF我要true love ❤️

唔見左身份證姐係冇多4舊.

算9數啦, 毒撚

有冇巴打知如果我add左佢fb, 佢冇accept我, 咁佢睇唔睇到fb d相

睇你設定架嘛....好似係

睇唔到
未係fd

我屌, add左舊女同事, 咁都唔accept我, 洗唔洗 明明平時有講有笑

可能佢心諗你條ON9仔

屌⋯⋯我好傷心今日

你個心又穿左個窿呀 ?

冇愛情姐
唔洗唔開心喎

佢 hea 你, 你就當真

沒有了...無法收補

嗚呀

On9爛袋仔

仲有人用fb 嫁咩

係 秒速cut左

我仲hurt過你, 比表妹已讀不回, 連做兵既機會都冇 但我好堅強

我每次比女hurt完, 我都會同自己講, 錢係最好既朋友

all屎先

無用, 咁而家興用咩呀 ? IG ?

信就遞左 但大佬留我 唔走喇

total成千銀

ig fb老野用

加好多咩??

加左人工 ?

你唔係屙屎架咩 ?

未 忍緊 扮幫緊廢中搵資料

袋㾗

小心爛埋屎眼呀你~

Ig sc
Fb 用黎睇新聞同政治嘢

唔算多 但呢到d人太好 又做熟左廢事煩

ig得2個相, 得閒真係要update下

剛剛訓左一陣, 又要做野..

好悶x2 屙緊屎覆你

咁人好真係好難得...
唉我好撚想走!!!!!!!!!!

想做就做啦, 唔洗咁多顧慮

我都好想走.

我都好想走

屙個屎先

辣殺冇d大志

福來村老灣認同

歡樂卡呢

無愛情仲開心 鐘意收工棟大腳食大牌檔配青島/可樂 或者直上神州都得（帶定歡樂卡）

唔call g
我中意黑啤

以前就鍾意返大陸, 依加覺得坐個程車好撚耐

揼正骨 推油 唱k 食嘢

拿拿聲chur埋d手尾佢hea先

我專坐貨 lift

好撚眼訓呀!!!!!!!

醒啦!!!先三點咋

大西北jj 表示返大陸仲快過西隧過海

有冇人中意黑啤

兜清

頭先同腦細請左2個半星期假, 好期待

真開心.

你又去邊啊

波羅的海+波蘭
轉頭買機票

十分鐘okay?

咁遲先買?驚請唔到假?

爽呀

要就我朋友, 佢今日先同佢公司個邊夾到假
我自己黎講無諗過腦細會唔批

剪剪下野突然間諗起d人死左仲會繼續返工既鬼故...
咁隻鬼返左一個月工見冇糧出會唔會去找hr acct晦氣

紅日佢地仲會唔會返工

我都想放假呀, 我都想去旅行呀

你UP乜鳩

唔好玩啦大師, 你都就黎做老細

你份工咁正都想走?

喂屌 醒晒啊即刻!
繼續講

係做緊. 仲慘過打工.

的士 to 深圳灣 may be ok

你要明白, 當一份工係唔洗扮都可以9HEA咁做, 就會冇左人生意義
你會有一個"不如今日係公司坐多半個鐘"既念頭.

成日有鬼故話d人唔知自己死左照常返工架嘛

上一句我明, 但點解要OT

陰公, 死左都仲要返工

就係唔知有咩好做, 冇做過野又一日.

我十分鐘返到

會唔會有巴打死左跟住照返工照扮工照係到吹水

btw 真係好sad 死左都要返工

咁撚近真係好大誘惑wow, 我旺角返羅湖起馬成個鍾, 仲未計過關時間, 好9遠

咁巴打你真係唔好住北區

戒左好耐, 北上一次連食連dup正骨最少洗500-1000

好正 飲食台又有自爆 HAHAHAHA

會, 佢地剪完手頭上啲野, 會攞埋你果啲去剪~

咩post

咁貴嫁咩

大家樂豬扒飯果個

係好撚貴

1001!!!!!!!!!!!!